屌拿媽,元氣真係尾機

會員感謝日去到12個月
10月 11月 12月 第一個禮拜三又要排通頂食

8折真係蝕住做

人生如壽司 會員優惠黎緊乜點會知

人生如壽司 好多野係整定既

人生如壽司 我細細聲講給你

尾你老母

而家仲有無得做會員

Anytime

屌 排餐死 食返正價算